第一次看画展，被枣糕砸中。

下午从家里回学校，顺道去教学楼拿书，到了西教门口发现一牌子：10城规实习画展。说是画展，其实应该加上引号，就是每年学校带着玩一圈儿写写生回来展示一下“大家快看呀！我们出去玩儿啦！”但是看到画展两个字我还是虎躯一震，因为从小到大书法展看了不少画展倒是头一次啊头一次！蹦蹦哒哒的我就进去了，画展耶，顿时高端了有木有！一进门，我就因为这张画是  大师风范无误。又看了几张，然后然后，在一片郊外风景中——如此乱入，妹子你确定去实习了吗？当然，也有几张位列平均水平线之上的这时候我才想起来我看的是画展呀离开一楼这伤心太平洋，一到二楼我就直勾勾的看到了——二楼的窗户有夕阳的余晖洒入，一瞬间这张画在我微睁的双眼中无比神圣成了这样——最后我被学弟学妹们强大的气场吓得屁滚尿流，怂B一样趴会教室，回想刚刚种种，基本上就是最后的最后，发一张看名字是学弟画的的晚安图——